利物浦反cup贏到屈福特 我認詩羽學姐係雞呀

根本就冇可能發生 詩羽咁正又好人點會係雞

唔係雞

冇古天奴利記邊反cup到

唔知咩嚟不過學姐唔係雞

邊個學姐都唔係

雲加>高普

唔係雞呀

未完場

樓主

係你上面

收到👌🏻

樓豬係雞

唔好屈

麻美點會係

另外四個結曬婚佢仲

下半場屈福特個龍收咗錢 假波唔計

梓喵真係好淫亂

假波唔計

都話咗唔係雞

得聰仔一個

美智留就真係淫亂

hi

見般尼10.5倍撳撚左100落去
而家一路睇一路笑